有關被雞關嘅中五男生post

被白衫差佬雞姦既中五男生，將會爆料！

大家而家要小心一樣野
就係啲狗會派啲人扮被性侵
然後又好似吳小姐咁自爆被性侵
再搵人踢爆
從而話所有人出嚟嘅都係假（同佢地放fake news一樣)

所以每一個個案都要好認真咁查證，唔好亂咁幫佢傳

大家留意起一起底睇返開post果個
思覺脫.嘅底
近依兩個月5毛開始開post呃正評

大家起底睇下佢6-8月果陣明明仲大量負評。

點查

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信